[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1904)

696

垃圾女澤

死燈狗

橫濱 松本 中呀

Dllm 696 金澤

金澤

水手x松本正氣 2:0

水手 松本

Gel

17倍晉

誤中1001

水户2.5針

696你冇撚用架啦解散算啦

又信錯696

金澤私家雞
Siu4

東京快入

松本真係派錢
金澤私家雞有平手買

水手同松本好正氣 繼續入

水戶東京大波波

10.5重出江湖

東京入未呀

水手GEL得未 忍得好辛苦

東京 繼續禁屌 屌到水戶啪啪聲

綠因!!!!!!!!!!!!!

陰鳩公,水手仲要冰埋C

東京奇蹟半大

錄音

東京goalllllllll

東京綠 Goallllllllllllllllllll

696 放棄了

東京你生性啦

東京

半大-1

水手主其他未

金澤係咪開錯盤啊
受讓半一先啱啦 平乜撚嘢手

今日咁正氣

水手
綠茵

東京整多粒開半大

贏東京，山雅
輸鹿島
夠膽出絕招 2-3

全中

引人買主

嘩 今日都幾正氣

水手半大啊

696 gel

正氣到

東京半場屌多粒ok?

東京先岩

千葉半大

Fake你唔敢買 之前9敗1和
和果場仲要8年前

想買果d又買唔到

水手2.5b gel了

今日睇嚟係正氣波

10.5b
13.5s
想食2次牛雜

屌你，無買就正氣

arm

東京松本都有買但串埋696

松本半10c😂😂😂

水戶反cup

買東京松本既人就會買埋鹿島

水手角細串得過？

東京快屌多粒

好在696單頭 另外2場就串左

半主gel得？

yeah bgor 雲加No.1

見係客盤 順手㩒埋

金澤cup抽1派100

點會，之前696主場都輸

咪幾好

支持

客盤3x4 696

696 讓2追3劇本

水手
松本
東京
町田
山形

全部贏波既話頭5抽1派200

完撚左

先jump東京半大

留名

LM

水手即場買咩好

竹戈

lm

黎多次反cup

696求走盤

b gor fg又中，點會有人輸$$$
試下上2倍本金未？

刷角呀696

Lm

角有10.5了

賭人好過賭球

補血良機

10.5細黨重燃少少希望

696反cup+東京大波派100加含3位巴打

屌你老母696

我淨係要含得了

我了

[size=5][/size=5岩先邊撚個10.5大話Gel啊話？？]

696角大 跳樓集合

屌你死gay佬 連個名都係gay

BGor又炒車 點解仲係度

通常唔買角，只gun b gor，雲加同書包

696俾個對水原劇本嚟睇吓得唔得

綠雞我屌

#82 83 85 86 91
中左一陣抽 唔洗再留了

8-9角完

唔係含既死開

想買10.5大

😂😂😂😂😂😂
我角小黨黎

烏冬半和真係送錢

有無人要三神

熊本上呀

下盤食撚滑

696同金澤可唔可以都反cup 3-2

好似深左d

仆街, 度左條過關冇買準備中唒, 松本, 綠茵, 水手, 三神, 山神

千葉大波

大船

停c停左30分鐘

冰咗半個鐘角

BGor全民賺錢計劃 好想參加

696追得和我當贏左

睇錯

山神同三神要邊隊好

水手
綠茵
山神
比馬

千葉主場贏撚硬

得巴大大力燈尻我隊696

水手刷c未

千葉市原[0/-0.5]

大分三神[-0.5/-1]

走盤要還神，睇緊場波，696無攻力

我放過你啦

分析呢

盤都唔撚比我走

戒賭啦

千葉了

打緊 比小小時間

買佐水手既唔使咁開心住

隨時經典再現

山神重心

696神奇更衣室

同路

睇睇下696場波幾好睇

金澤走盤當贏

半場唔派無錢玩

角大咁重飛？
落到1.98

12分鐘5角
45分鐘5角

想買696反cup 20倍

難啲

水手啲反擊好睇，696唔入肉

Gchi

696走盤得唔得

開返696晉ok?
賣腎all in

落飛=多啲人一齊沉船

金仔奇蹟追和得唔得

唔難
20分同34分入
向經典致敬

696入波呀屌你個閪

買佐幾多呀Ching

杯撚硬

得仔你比智狗祝福左

平注200單頭姐

日乙 千葉市原 對 山形山神

榜16 對 榜9

一方處於中下游 一方處於中上
無可奈何 山神想得到附加賽既資格 仲要比啲力水 至少都仲要連嬴幾場
而千葉平平無奇 既不能升亦不會趺

千葉中 近藤直也 & 船山貴之 都有上場
攻勢絕對禁屌
再加上山神呢排近況大差
千葉平淡中帶點驚喜
相信呢場絕對會有驚喜

盤路一直由 主讓平半
相信莊家呢場都睇好主隊 更開出山神受讓 引人買客

千葉市原[0/-0.5]

5k rip 千葉禁屌

祝福下就輸咩
唔信呢啲野
我淨係信我自己

半5全5得唔得

隨便 我又唔會痛既

指到我未

屌你老母熊本識入未

支持冰多20分鐘，想入7.5

仲咁好氣理個顛佬

696熊本等針

696 水戶 金澤

連我唔關心佢仲有邊個理佢
平時現實生活佢已經無人理生活得好慘
靠上網先比返少少價值佢

熊本入未呀

救救可憐既696啊得巴

千葉 大分

得巴係咪反手出下一隊

696試下2:1先 畀個希望

696 gel定頭啦 杯硬

角球最長可以停幾耐

14.5s gel

輸撚左啦我

華倫西亞

犬！

?

Gel咩

但你出橫濱盤
出客1客2

日乙 町田澤維亞 對 大分三神

榜[6] 62分 町 對 榜[1] 66分
排名頗大 但分數差距少

榜6剛好位於附加賽之中
榜首 能直入日職
2隊競爭一定好撚大

大分三神為左能確保一直位於榜首/榜次之位
絕對十分落力
町田亦相當會有目標 & 確保處於附加賽資格之中
但無可奈可 大分三神 實力超班
呢場更有上場 連入2球 小手川宏基
士氣 氣勢更加大增

盤路三神更由 平半 > 半球
馬會更開出 半一盤
相信呢場睇開大分三神至少能嬴一球
小勝町田

大分三神[-0.5/-1]

利申:全部都係9up

有重心水，跟我

水手俾多粒

中哂派 me

破gel頭魔咒

千葉禁屌 2射2中 控球 64%

三神重組緊隊形 1射1中 控球50%

我自己重點唔係盤到
大注係2nd到

大佬 我驚你gel到我，完場先gel

熊本食烏冬啦快

秒針 diu

水手3.5大pls

千葉

仆街買錯注,想3×4@50
打錯左200

千葉 Goalllllllllllllllllll

so sad 希望有客3客4客5

千葉goallllll

大分

2-1

橫濱水手 2-1 鹿島鹿角

696 Goalllllllllllllllll

2:1

696 1:2

千葉市原 1-0 山形山神

炸

2-1有得刷了

炸？

炸 2:0 696

No goal gel

可以all in 下一球水手了

fake完.....入

山神重心？

松本千葉大分東京 全部頂撚住再入波
696冰到完場

炸完對家入

炸完對家了

似俾烏冬食

假希望都唔比

炸嘜9

水手入佢多一粒

9.5b ok?

696試下入多次先

垃圾696入個波都閪過人

10.5B
比多6個

差三神
三神入球 可以全Gel

東京綠 Gel
松本山 Gell
千葉市 Gelll
大分三

熊本

咁你就錯 絕對大屌 禁屌客隊

同晒路

全黑中風了

8.5就出現

今日到角細黨大勝

市原1:0
-1

熊本快入贏咗佢
水戶東京是旦入到兩球

快刷角

比多7c

町田澤維亞 1-0 大分三神

町田

東京入多粒保平安

三神針

屌你大分

町田fg

水手

三神快啲返cup
如果唔係面子何在！

水手熱血護空門

買大分既巴打 定啲黎
絕對會禁屌番小町

山神追和先

冰左幾耐呀我屌

針,仲要買錯注碼dllm

大分反cup

696冰角冰咁耐

有個神字都係垃圾

你一gel，我大分就針

三神學人第一

開左波先派錢 千葉-1走寶了

696 最撚垃圾

鹿角成班契弟

水手係咪禁吊？

水手場波變得勁開放
696逼住要攻上去
水手反擊又快又勁

冰撚左成粒鐘

咁比角啦

反cup 有3倍

大分 cup佢老味

b gor: 5k 696 下隊，又炸到，勁到呢

有3倍反cup唔買 走去買盤

696 分神

696！

21

2:1 696

696應該會不斷落底斬

696 goal

Goalllll 2-1

球證旁證都係水手既人咁款

Cup!!!!!!!

點解會買細波

2:2la

Cup佢老母！！

下場

熊本入第一球先啦

上呀696

屌你老母大分 2次單刀都唔入

刷角先

Wa有8.5買

2-3不是夢

Cup佢老母

696 cup佢老母

走盤當贏la😂😂😂

696 似會和波完場 696比水手嬴 晉級
水手比番面696 比佢和波 無咁柒

刷角啦仆街

好低要求

大分三 開始禁屌了

角球半5全5

話時話，東京個大波。。。

屌你老鼠

點睇

696比我走盤當贏

廢撚到 2次單刀都唔入

-6c

東京綠茵 全大呀

突然覺得自己買晉14.5s 1.75 13.5s 2.02好正

2-2 la屌

比我走盤啦

好奇怪 我用中銀轉帳 尋日轉左6000入中銀戶口 尋日中銀網話維修 我今朝睇戶口未加到錢 但係馬會就已經顯示提款 想問星期六日轉帳會收唔到？

7.5會買了

696快上

12分鐘 5角
呃晒人

町田拎第1都冇得升班 唔洗咁搏啦

記得上次又係咁 追左角細

水戶東京 繼續入啦仆街仔

唔係話升得咩 比人收購左

買左3:3@60.00

就咁轉，等一日半到

水戶cup ok? 3串1中左2關了差你

Dllm終於6c

嚟角了

66666666

696 上

5 more

2:2未

佢早刷先正

696大船

水户求追和

3神11111

町田澤維亞 1-1 大分三神

町田1:1

同求

Thanks

大分追和未，屌你老

696上啊屌

等唔到7.5 有無機會重要8.5高水

熊本入未

町田三神半大 中

1:1 大分三

Gelllllllll 要反cup了

即場NG要幾耐派？

他熊本入一球先

三神3倍反cup

大分三生性，cup佢老味

幾分鐘

10.5s 頭20分鐘嚇9我？食屎啦696

絕對唔難

696快撚d

22

一陣就刷爆你

Cup佢老母 大分

22！

湘南比馬[0]

劇本！

696 ggggoooaaalllll

2-2 goallllll

696!

真係追和

喂水手你唔攰架？

696反CUP...

😣😣

屌

2:2

細波ON99

696 2:2

695 杯了

亞 冠劇本！

快cup

追左兩球696 NG 回血 再追一口

叫完696，水户追平加油

想跟

致敬啦

全個名都係英文個條柒頭呢
成日事後屌柒人 出黎阿
One乜柒個名

水手入返佢一粒

diu 搞到我買唔到696 ng

Cup呀696

頭先有人話買696果d弱智😂😂😂😂

696認真踢

得勢不饒人呀696

696上呀

水戶蜀葵 東京綠茵 兩隊廢柴開唔到大 全部拖出去斬

水手快

唔刷角抵死

俾啲自信 cup佢

條撚樣呢

kaaaaaaaaa？

東京全大已死

刷角啦屌

依個po最鍾意jer嚟jer去

町田 水手

cup撚埋

Cup佢
沙真奴

。。。。

松本今日送錢?

兩個神都係廢

Onlywayout 好似係

3:3

除左角小，半大，乜都無買了

好似係jer狗

696繼續上咪撚停

696杯佢

水戶

原來你個名都係全英文😂😂😂😂

水手會3:2完場

9倍幾客W補唔切

696又黎料

696派錢波

但等陣水手3:2 又到佢出黎jer我
我都係等完場先

20倍

ky

有d似曼聯對紐卡素

刷角開始

成個半場比你補都補唔到？
呃邊個

半場買左

究竟係696認真踢
定係水手打假
有眼睇啦

買10蚊支持696晉級先

696入多球出線？

全英文的都是傻仔

7c

嬴水手一球=出線

角呀

我個名唔係全英文

水手抖下咪算囉 你都贏緊一粒

上啊696

入呀屌你個閪696

咪係

-4c

75分鐘不問價入多注角大

696晉仲有2.95

696反杯出線

冰角呀 刷乜9

-3c

日杯計唔計 作客入球?

888888

696入多球晉級

屌撚爆水手個系

計

開到11c今日唔賭

三神

水戶蜀葵 東京綠茵 全大已死

1:2 大分三

Gellllll

大分goallll

買唔到大分

連c入唔到

水户 差你追平

今日正氣到

8.5 10.5上

你不是11.5咩？

三神 高水反cup

你個名
岩岩食完

入多手

15分鐘頂3c

屌那星町田廢撚到比人反cup

咁正氣 會唔會696都cup埋

水手頂實

8.5超高水無入

頂住呀橫濱

我兩賠入

10.5b 再追

如果你11.5，正常要買8.5la

完場先好gel
信唔信我今晚就食金菇肥牛加牛雜

連4角

湘南比馬[0]

分析轉頭再打

差三神
三神入球 可以全Gel

東京綠 Gel
松本山 Gell
千葉市 Gelll
大分三 Gellll
湘南比

三神反到cup 山神一樣得!

比9角我唔洗輸
10.5先羊

10.5b@2.13

10角完啦好嘛 買左10.5b又補番10.5s

認同比馬

不了

估10-11

呢場和喇兩隊廢隊

水手加油

垃圾熊本

上呀
鹿島

唔係買你對家就cup 咁老土呀 696

水戶追和

買左5.6.7球 加油呀兩隊

烏冬1:0

你太睇小湘南比

唔差在啦696

如果696一陣cup，又刷到飛天

3倍輕鬆賺

10分鐘兩球是夢嗎

話左696手足定啲黎

696比多球

町田都升唔到班
剩餘場事打假波 收返d錢整好個場符合日職先啦
可以長追對家

但我無買角大，買左s only

下。。。三神wor

3串4差696角細 頂撚住

弱智市原

橫濱唔去了 696識做啦

快刷

明亮: 9.5s😂😂😂😂

一定派唔切15:00屌

入$$$咪得

含撚啦千葉咁都冇半大

水手-3c

町田55555555

快啦696比多角

繼續刷

696都可以等到啦

快d刷角呀屌

696杯呀

町田666666

咁都無角好撚彩

守住2:2啦

水手快撚d贏

屌你老母熊本

無柒頭gel

矛錢

比人禁屌 我寧願守住

屌 睇岩依場角大無買

水手上次90分鍾絕殺

千葉快手比多球
水手刷多兩角

水戶和波啦屌 係咁射都唔入

垃圾山神

熊本追和啦好嗎

大分吊你角球雨

水手頂住

696刷角未

原本想買s，見到明亮一出就無買

畀一粒 仆街6因次次都贏1球

刷C未

水手你同我守住呀

通常咁樣追都會冰一陣😂😂😂😂

千葉比狗屌啦咁多射門都無半大

696奇跡3角
松本奇跡1球

橫檳 帶去角球旗哂下時間啦

cap ed

cup佢呀水手

夠鐘啦696肯入未

刷角未，快手少少

刷多2c

9C
-2c

999999999

9c

3c

9角達陣
不敗先
比多兩角

松本入多球 水手

想買696絕殺

有冇CHING知半場買696 和有幾倍

和算了 心臟受不了

千葉山神快手比多粒

町2:2

又係你

屌 無補到町田ng

696奇跡2角
松本奇跡1球

-2c

買哂兩邊ng

千葉市原 2-0 山形山神

千葉2:0
半大gel

水手有冇角球旗嘅習慣

今日日假好精彩

2-0 巧波

町田澤維亞 2-2 大分三神

2點半大2x1

山形輸 想派都派唔到

屌你老母三神

東京頂住

對唔住千葉怪錯左你

兩點全部半大

10c

696 10c

10C

696熊本立即入波

10c
9.5b gel

696奇跡1角
松本奇跡1球

依場痴撚線
高水角開極都有

千葉半大 中

收息之選

10.5s果d又

696奇蹟2角

屌你老母松本俾多球啦

比馬？

未完場

咁多半大

叫町田個D都好勁

-1c 嗌到氣咳

屌你老母松本半2全2比狗屌啦

比多個角

和氣收場ok?

-1c!！

快

696入呀

三神cup叫爆區

買左半大

屌你三神

比多角番收晒

696 allout水手反擊 準備3-2

-1c

696 比多C

696-2C

町田cup佢老母

比多c呀

水手 大分

唔係又黎世界級中位數下嘛

仆街烏冬搞鳩我00波蛋

11C

696 11C !!!!!!

11c -1

11c goal

食烏冬搞搞佢

先收10.5

奇蹟

11c

日聯盃 湘南比馬 對 柏雷素爾

盤口大大不同
主讓平半 轉做 平手
平手 轉 主 受讓平半 又有
平半 轉 受平半
(真性情 好直接咁講 咁撚樣變法 我都唔撚識睇 )

往積黎講兩隊都競爭大 上場柏雷主隊 都比人和波
睇得出比馬好穩
而且近況黎緊比馬 連續嬴盤 而且連續不敗
睇得出無論技術定幸運值黎講
比馬都高於一籌

柏雷隊其中一個神射手 伊東純 今次缺陣
攻力大減
比馬 有菊地俊介 大野和成 2大日本大大大大大射手
上場多次神救門將 秋元陽太
防得又守得

湘南比馬[0]

利申:9up

比多1角

Cup佢老母阿大分

696 下半場先發力抵撚死啦

收兩注角大

比多粒我

終於11c

補4分鐘比多一角

頭段同尾段先刷角

又有認真分析系列

頭先有人話10.5S

屌!買中左場半2全2波

水手走到盤好好彩

696刷到11c都贏唔到，有d慘

比多一角啦

利申 9up

全部冰封

角膽12,13

烏冬真係食屎狗 00波蛋串埋東京 松本
原本10蚊收1000

依場角球賭頭尾廿分鐘

完未？

12c

水手條友獨食到

696 12C

12cccccccc

12角 搞掂

12角

入呀屌你老母

東京綠 Gel
松本山 Gell
千葉市 Gelll
大分三
湘南比

完

無信心入高水
全部兩賠買

屌你水手真係ON9

696我愛你
神愛世人

696贏唔到

水手+1 力頂
平安鐘都爛左幾個

快啲派 我要買比馬盤

接納

6590 混合過關 4x5
入球大細
入球大細
半場入球大細
半場入球大細 足球過關 4x5
星期日 5
町田澤維亞(主) 對 大分三神(客)
入球大細
大[6.5]@4.00
星期日 7
湘南比馬(主) 對 柏雷素爾(客)
入球大細
大[3.5]@3.10
星期日 8
伊高斯(主) 對 洛達(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.29
星期日 10
鹿特丹斯巴達(主) 對 甘堡爾(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.35

$

696光榮出局 幫大家贏角

2分鐘不問價入注角大，11.5@2.07
75分鐘不問價入多注角大,10.5@2.13
cashed

14.5s gel

13.5s gel

3神

重心 比馬

9.5 10.5

一定要比馬 地獄主場咁易破

8.5 10.5

超重心 柏雷

唔買柏電 唔好話自己識波

大三分想點呀

狗會快派 我要買比馬

比馬10.5大點睇

柏雷冇伊東純也不了

超究極爆裂重心ex 比馬 和

等開場9.5

其實柏雷唔係靠佢架

町田即場角有冇指示

日乙唔好賭角 講完

大三贏半ok?

買柏雷 等比雷劈 蠢到咁 咁都可以買錯

食牛雜 3個✅

淨係睇過幾場 覺得呢條友幾勁

比馬半大

狗會仲未派 點買呀

柏雷

唉

柏狗大風

696咁正氣，走去串水户

收盤算有交代啦

柏雷fg

柏雷咁廢真係可能全力爭個盃仔

馬會幾時先開半場角

山神入兩粒ok?

696串東京居然收錢

三神cup未

比馬gogogo

柏雷角大

柏雷識借風，贏硬

柏雷都唔齊正選

狗會派個錢都咁慢

開多啲聯賽都難啦

仲唔派

勁慢

柏雷秒糕未

有既話輸死

其實D 隊出正選又點,D 下游隊始終實力一般出正選咪又係咁

東京綠茵真係愛隊
大注買佢就贏細注就輸
呢個月買佢贏撚左皮幾野

696停左53分鐘都12角 好撚癲

696走到盤算係咁

比馬不敗！

爽？

上場都係尾段刷

不勝不和

爽
但係我唔係買高水

對了

睇準開波個下先派

你有買13.5s 14.5s就收4注了😂😂😂

比馬點買好

好小買細

屁馬fg

增加帶氧運動

比馬唔好贏 我買唔到屌

仲未派

唔好咁啦

依家怕撚左
唔敢屌高水角

唔記得左買 希望輸

買win咪得

町田點輸

準備上9.5b

屁馬10.5大

比馬識入未

渣，點贏$$$呀

可能我對696太高期望

冇盤買冇信心

追緊數
唔敢鳩買

柏雷入喇屌

開場5分鐘不問價直接9.5b

買晉級

買主晉咪得

柏雷又妹乜鳩

比馬贏撚7硬

比馬比馬

冇得走盤阿ching

根本呢場就假la，696認真踢就2:2😂

9.5b @1.94

留力玩亞冠好過爭呢啲盃啦

日乙正氣 頭輪cashed

上場比馬有作客入球 你買盤和走盤
買晉仲有錢收喎 你都係睇好佢和/贏姐

我個fd跟我頭先買左 9.5 10.5 + 13.5s 14.5s
數緊$$$$😂😂😂

全部大大棍？

學到野了

只差一點點

500 1注姐😂😂😂😂

町田ng

比馬晉

町田無得升班都出盡力踢

2:2點計好

睇坐和望勝咁做咩要買平手盤

做戲咁做姐

唔係附加賽咩

555555555

資源太垃圾 日職唔俾佢升

町田即場點睇

球場設施唔合付升班資格

冇諗過 自膠

屌 仲未派嫁

東京綠 Gel
松本山 Gell
千葉市 Gelll
大分三
湘南比

大分三 禁屌
湘南比 又禁屌

7777777777

符合

咁撚鳩

1c

町田唔升班咁搏把撚咩

7

三神要贏啊

山神12m

2c

山12碼

比馬1.85晉>1.75

半場心靈左町田11.5
日乙角賴得太多
唔敢買

角球易到

估11.5s，想高1,2格先

咒山神射失12m

靜小小

6角未派角

21
山神

抖下先 今晩再度過

想佢刷快d買s

千葉 繼續大大力 禁屌山神

屌你湘南比馬肯入未

山神上呀！

3cc

呢球12m真係輸得唔抵，不過入球大cashed理撚得你

333333333

696角唔撚派
太陽神10.5大

4角

屌我都未買9.5

44444444444

4cc

因為過佐12分鐘

我都係

山神學下696啦

4444444

比馬fg plz

一早講咗開場五分鐘不問價

發現新大陸咁

實前入咗10.5

ching角球有料

屁馬+柏雷啲角可以好西下

比馬主場俾人屌打

快10c三神

比馬style黎

仲唔派屌你

唔驚la，我直取11.5😂😂😂😂

唔派乜都買唔到

咁你就錯

比馬呢啲 反客為主
好快入埋波

屌 三神俾人屌打

888888888日乙

雲加要咗柏雷fg
比馬手足穩了

3:2

町3:2

町田咁勁

大分客其他ok?

3神廢撚到

Cashed

屌你老母大分

屌 町田咁落力損人不利己

半0:0先la

町田咁撚勁架咩

主場好勁架

攻得好猛火喎

刷角係時候

嘩屌 炸

比大分踢少2場 2場贏曬上1，2名

係咪越位

炸?

fake

炸佢老母

炸！

fake完對家 plz

假波 町田贏 咁前6咪再鬥得激啲 好睇啲

手球在先

我半0:0 + 2.5s + 11.5😂😂😂😂

升唔到班就咪咁落力啦屌

diu

山神係咪假希望

買左3神盤想死

3:1 完場

-2角 開唔到報比習總知

讓半一

大分好似亂7咁踢

炸完都係町田入

半00有危機

鹿角啲角聽日先派 ?

咁都fake，客隊仲有機

點補好

加油呀 大分 支持你地champ!

補返注町田ng先

696派未呀
屌你老母遊行喇仆街

炸完對面入唔該

屌你老母入啦比馬

派左啦

12.5b ok?

個盤似0.5/1s，咪買0:0，如果咁都1:0輸半就無計了

係咪唔中呀ching

大分10.5 11.5都好正

叮田-4c

32

炸完照入

町3:2？

我屌

町田頂住

今次真GOAL了..

有無咁勁呀町田

3-2 今場擺明假波

町田ng咁撚好分

賣分賣到咁

山神和啦屌

咁假索性客下一球

-2ccccccc

三神下半場好似打假咁...